明明中學成績都唔係特別好，點解一上到大學就個個妄想過三爆四？

讀左十二年書，自己咩料會唔知？
哪兒來的自信

爆完四咪又係失業

利申 成功爆2

我地留力姐

其實唔難

我睇完你個po個句"已經由想爆4到全科合格就好"
先啟發到我開呢個po

過三有幾難

過3有幾難

如果讀business唔過三 仲要非三大 可以準備失業㗎啦喎

冇讀過書都過3

我老豆香港中學成績直情差. 香港會考只有日語和聖經兩科合格
後來他在加拿大和美國大學畢業和成為加拿大和美國會計師
他說他是留前鬥後, 但我媽說他浪費時間追女仔,所以成績差.
但香港的情況也許不同.

22.軼事證據

即試圖用個人經驗或個案來取代邏輯論述或者有力的證據。

例子：小紅爺爺是個30年的老煙*，現在80多歲身體還很健康，小紅因此得出吸煙對身體無害的結論。

引下D邏輯撚出黎先

大學勤力啲就可以做到

中學果陣聽過好多句"未發力"

我覺得大學易過中學一半 同埋好多時間自修 自己努力啲唔難有好成績

中學考實力。起香港啲大學考試就難入易出

我知道很多香港學生留學生在香港成績差
但來了加拿大後就表現很好.
我不想爭論邏輯問題,.世界上有好多野都係冇邏輯既啦
什麼都講邏輯,咁係唔係不要再努力,因為邏輯上你就是會失敗的.
只是我所看到的.冇講這是結論.

大學讀正自己有興趣嘅科唔會差得去邊
中學太多科零興趣根本連溫都唔想溫

爆四咁又點呀，出嚟雇主都唔會睇嘅

利申cgpa 3.8 grad

爆四係為咗俾雇主睇都幾可悲

其實過三爆四都係對自己嘅要求姐

利申，第一個sem唔過3覺得有啲羞恥，所以之後幾個sem出盡力溫書，爆到4。代價係出唔到pool

乜撚野未發力
打拳咩家下